★[141人妖]搗黑幫賣淫集團 拘泰國人妖等多人

新界北總區刑事總部早前派出「臥底」滲入元朗一個黑幫收集情報後，今日凌晨展開代號「雷霆17」的掃黃行動，重案組聯同機動部隊共50多人，帶備重型爆破工具，突擊搜查元朗區多個位於唐樓目標單位，包括元朗安寧路20至24號7層高的利群大廈及元朗安寧路5至9號6層高的安榮樓等。探員利用爆破工具「爆」開多個疑用作色情場所單位，拘捕12女5男，12名女子分別是5名持護照外籍女子及7名持雙程證內地女子，而5名男子其中4人為持泰國護照人妖，另一人則是36歲姓胡通緝犯。行動中亦檢獲大批證物，包括潤滑劑、避孕套、漱口水及床單等物品。

警方表示，被搗破色情場所由一個黑幫主導操控，據調查所得，每月營業額高達數十萬港元，部分如同鐵竇，除嚴密把風外，單位門外及樓下俱裝有「天眼」監察動靜。警方為搜集情報及證據，早前派出臥底滲透黑幫組織，待時機成熟展開大規模搜捕行動，將其一舉搗破。行動期間，大批機動部隊警員在大廈地下把守，並封鎖主要出入通道，如發現可疑人士立即上前截查，氣氛緊張。

臭貓有冇叫過？

蓋老母may有

OH FUCK

有鳩的妖魔

ONLY CALL CHI NA G

You竟然是個Boy

yoyo

叫雞有冇辦法check到是否真女人？

碌鳩已漸痕

睇下陰道